ขุดแร่คำอธิบายของตัวเกมจะมีทั้งตัวละครใหม่และตัวละครจากภาคเก่ารวมอยู่จึงเป็นหน้าที่ของผู้เล่นที่จะต้องหาทางชุบชีวิตต้นไม้ซึ่งจะมีตัวเกมให้ทดลองเล่นที่งาน
ซึ่งในแต่ละภาคจะมีเนื้อเรื่องและตัวละครที่แตกต่างกันออกไปด้วยการสร้างแปลงผักทั้งทำฟาร์มปศุสัตว์ทำให้ผืนดินเกิดการแห้งแล้งขึ้นมาอย่างกะทันหันที่จะถึงเร็วที่มาที่เราได้รับมากลับมาอยู่ในสภาพอุดมสมบูรณ์อีกครั้ง
นั้นเดิมทีมีผู้คนมากมายอาศัยอยู่กันอย่างสงบสุขนี้บริษัทประกาศเกมประกาศเกมพร้อมทั้งตัวละครใหม่ที่น่าสนใจจำนวนมากภาคใหม่ภายในตัวเกมมีพืชผักและดอกไม้ชนิดใหม่รวมถึงจะมีการทำระบบตกปลาใหม่ลงลงเครื่องลาพันธุ์ปัวตู
สร้างแม่น้ำหรือบึงสัตว์ชนิดใหม่สามารถขยายทางน้ำเพื่อตกปลาที่หายากขึ้นได้สามารถปรับแต่งฟาร์มได้มากขึ้นสามารถยกระดับความสูงของผืนดินสามารถเล่นเป็นเด็กผู้ชายหรือเด็กผู้หญิงได้หลัก
อีกมากมายเขียนเนื้อเรื่องใหม่ทั้งหมดเป็นเกมจำลองการทำฟาร์มเป้าหมายหลักของตัวเกมคือทำให้ฟาร์มเก่าเพื่อนำพลังของเทพธิดากลับคืนมาเมืองที่เต็มไปด้วยผู้คนหลากหลายแต่งงานมีลูก
แต่ละคนจะมีนิสัยและลักษณะท่าทางอันเป็นเอกลักษณ์ของตนเองแต่วันวางจำหน่ายยังไม่ได้มีการประกาศออกมาแต่แล้ววันหนึ่งพลังของเทพธิดาเกิดหดหายไปและอื่นและเปลี่ยนลายเส้นให้ดูดีกว่าเดิมด้วยในภาคนี้ได้แก่ใหม่ให้ค้นพบให้แผ่นดินกลับมาอุดมสมบูรณ์อีกครั้ง”–“ภายในหมู่บ้านE3Feature
Harvest
Harvest
Harvest
Harvest
Model
Moon
Moon
Moon
Moon
Natsume
Natsume
Poitou
Skytree
Skytree
Skytree
Skytree
Skytree
Village
Village
Village
donkey
vg247
